如果政治人物有JOJO替身能力

G鋒嗰能力一定叫做黃金之鋒

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

自由之鷹

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!